得罪講句,我地曼聯唔需要用歐聯黎證明自己

係垃圾球隊先要

嚴格黎講,曼聯係唔需要用贏波黎證明自己

自成一族

有李克勤已經夠